覺唔覺香港多左好多黑人

咩原因?勞動力不足，定假難民?

Lives matter

有次我食茶記有個答我嗲
佢話係上海黎搵食

以前夜晚出沒你睇唔到佢地姐

屌

亦都多見咗blasian 小學中學雞，個爆炸頭幾cutie

下，咁搞笑，仲傾左咩？佢哋點睇香港?